睇路呀！相信好快會出現「撐警群組」！

藍疫幫

一家人最緊要齊齊整整.jpg

私煙群組

皇

屌你 我笑撚到 哈哈聲

c煙bb係唔係手足

撐警要人

為何戀愛可以當做屌過李思煙

一牽涉到popo藍屍，張竹君就唔會講得咁詳細